次次都話賽後檢討 檢討咗啲咩出嚟

究竟有冇汲取到上次塞鐵嘅教訓
嗰頭先講完塞鐵會失民意
仲以為人人都有共識唔好阻到普通人

點知今日就咁樣

好 我當你真係有一堆鬼阻旅客
但在場嘅手足可唔可以比啲腦出嚟 唔好人阻你又阻得唔得 你唔幫手班鬼自然無癮就收皮啦

好多人琴日先請完假出嚟 今日要返工
各位可唔可以比小小耐性 一放工就大把人去架啦
冇人咪做文宣先囉

818仲要遊行
點解要咁樣失民意

push

大家要快d開始傾大方向
3毛5毛開始想重施故技用斟酌「阻人上機」個point黎分化大家
但記得大家塞爆機場個目的就係要癱瘓機場從而阻人上機以造成巨大經濟損失
建議集中火力搵出影響力最大嘅時間
睇下邊段時間最多人能響應，找出平衡
用隔日形式塞爆以最大化個運動成效
隔日嘅好處係避免大家過勞和積累過多外國民怨

個人認為呢位師兄言之有物
希望大家可以集思廣益
——————————————-
[理性討論] 有死線前提搞機場/隔日搞機場比日日搞更好 | LIHKG

我地團結一致

Push

冷靜慢慢討論